[1月新番] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 集中討論 (2)

以實現願望為代價，在無人所知的情況下不斷戰鬥的魔法少女們。
但是環彩羽卻忘記了自己的願望。

「成為魔法少女時，我許下的願望是甚麼來着？」

日常中突然出現的空洞。
失去了的某些重要事物。
連理由也不知道，每一天都在不斷戰鬥……。

就在這時候，魔法少女們之間出現了傳聞。

「前往神濱市的話，魔法少女就能被拯救。」

聚集了魔法少女與「謠」的城市，神濱市。
為了尋回失去的願望，環彩羽的故事在此開始——。

STAFF
原作：Magica Quartet
總監督、系列構成：劇團狗咖喱（泥犬）
主要角色原案：蒼樹梅
副監督：宮本幸裕
角色設計、總作畫監督：谷口淳一郎
總作畫監督：杉山延寬、山村洋貴
動作監督：橋本敬史
主動畫師：伊藤良明、高野晃久、宮井加奈
美術監督：內藤健
色彩設計：日比野仁
編輯：松原理惠
CG監督：島久登
攝影監督：土屋康次
劇本協力：ELSEWARE
音樂：尾澤拓實
音響監督：鶴岡陽太
動畫監修：新房昭之
動畫製作：SHAFT

CAST
環彩羽：麻倉桃
七海八千代：雨宮天
由比鶴乃：夏川椎菜
深月菲莉西亞：佐倉綾音
二葉紗奈：小倉唯
十咎桃子：小松未可子
秋野楓：大橋彩香
水波玲奈：石原夏織
黑江：花澤香菜
等

OP：
《ごまかし》／TrySail

ED：
《アリシア》／ClariS

官網：

Twitter：

黃Viu (逢星期日凌晨左右更新)：

第一季共13集
第二季未公布

新post mau ming

其實留意左好耐
套校服一定有絕對領域咁正

黎明

好

又跟蹤?

我入黎睇伊羅蝦的

你秒回

幾時有眼鏡焰出場

新制服隻紅同いろは真係唔夾

原本既正

唔知點解就轉左學
有冇人知新手村咩情況

第一集有講

雙親海外出張，獨留女兒在日本，要找寄宿。

主要係粉毛紅衫撞色。

Lm

寄宿

留名
獨佔菲利西亞

8k：

留名

躝啦

杏子先正囉

又想搶我?

又你婆 邊條女唔係你婆

針夠未

未

杏子真心正
但係佢老婆阿爽就

咁都嘈一餐

收嗲啦屌你老母

動物台係咁上下，雖然無敵機post 都係咁既水平。

牙爽都好慘㗎

你有道理

Arm牙

簽咗賣身契 條仔又比好姊妹溝撚左

下世唔好啦

佢老婆其實係麻美囉

你個䔒䔒呢

百江渚嘅cp不嬲都係芝士蛋糕
麻美+渚=單親家庭母女

唔係佢自己係芝士咩？
成日話自己會變成芝士

伊蘿蝦唱歌都幾好聽

配合埋ED畫面殺傷力可以提高到極限

希望兩姊妹有個好結局

個ED真係好有心

Honeyworks果陣開始追
麻倉もも

又可愛，歌又好聽

me too

污衣

爽死了

SNAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

不要玩牙爽

SNAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

但很爽呀

細QB有一輪冇出現

我地搞個黃髮經濟圈吧
麻美+桃子+菲莉西亞

垃圾走埋一齊

粉/紅先正

ok
唔侵19仔

黑色先係正義

黑長直

對面戰場原

這種畫風我可以

外傳嘅外傳

呢本無睇過

有無link, 熊貓 用U35 search唔到

呢本官方漫畫黎

笑左
個個都想睇麻美

我知係官方野，真係字面上意思呢本無睇過，想搵返黎睇

深啡絲

呢套有無類似斷頭啲情節
無嘅唔追了

未有

4星幅圖靚好多
5星好似畀人打腫咗塊面噉

呢個角度佢應該係向下望緊

正常向下望緊塊面應該會仲瘦啲
你見啲女要高炒就知啦

Fyi, 4星同5星個畫師唔同

因為現實塊面長啲 睇落去會變得比較尖 但都唔會拉長
小圓系列人面本身好鬼短 冇個下巴拉長視覺上就肥

數碼世界

網絡之海

資訊大陸

WWW大陸

留名
獨佔萬年櫻之謠言

再嘈叫春名このみ拎較剪閹咗你

AI
阿姨

以前未錄 miss曬啲第一卷同啲歌啊CD廣告
Viu版cut曬

人工智能喺動畫入面都幾好J

但我有污衣同阿櫻 好野留返比你地啦

扭計骰妹條陷家鏟出場了

會唔會放振子魔女呢

一來就開doppel放伊波拉病毒

講完game內打人句招牌金句就消失咗
會唔會太柒

大大力插入去

生肉有片尾畫

幅由比好正

今集神撚到

viu幾點有

都cut咗好多下
原本某啲角色會登場不過都cut埋

Snaaaaaaaaaaa

Alinaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

有lu go see

今集啲美術水平
終於似返正傳了

隻輕機謠靚左咁多
係驚好樣衰

唔會有
你可以出翻去

人工智障open beta俾人教壞咗

今集終於覺得好睇

做左9集今集無論劇本定表現手法都係最正既

（雖然個奸角好HEA

下集先大戰

JOJO立前輩

原來無左老虛真係會普通左
好彩仲有別多囡囡睇 作畫都ok 變身都幾好睇

其實套野如果唔係掛住小圓個名會好睇d

如果作為普通女中學生單元解謎故事

套野叫伊蘿蝦
廢劫少女圓係搭枱架渣

舊個五位得閒客下串架渣

又要講返A/Z 同火星公主

火星公主作畫無咁大震撼
不過電話驚d 魔法少女真係可以出幾多個都得

再下集先大戰

虛淵係劇本WOR, 作畫唔關佢事.

一粒粒武漢肺炎車過去

改返做HIV算啦

而家咁樣都ok

之前比人話似愛滋病毒
跟住改左第二個樣 等睇武漢肺炎結構圖 睇下有幾多成似

今集都車多幾粒武漢肺炎啦
好似

8K

無打電話驚
見佢無啦啦出黎唔知佢咩料
唔知佢做乜
剩係覺得佢啪左過期春藥

我覺得50分正D

放心
下集佢食D春藥應該仲多
(btw呢條友人氣好高)

遲下咪知佢咩料

電話GAME都係佢第一次彈出嚟果時唔知佢咩料

去左食咖哩

下集繼續食過期忽得

完全唔明鐘意佢啲乜
全程條友好似食左大麻咁
架式雞腸完全聽唔明睇唔明

你唔識欣賞

睇到好迷

唔鐘意痴線妹

你智力

靜啦

幾靚

一堆本地話入面係都要加兩句英文，好似啲港女講嘢咁
so Hong Kong

ED前首BGM越聽越好聽

alicia?

捅死AI個首

條女正陷家鏟嚟

好想同ウワサ瘋狂造愛

收嗲未

港式中英夾雜係香港文化黎
日文鳩堆啲完全讀唔正既片假名式英文係on9
日本人定英語母語既人都黑人問號

幾時有小焰牙！！！！！！！

今集都ok嘅
不過全集其實都係用黎介紹兩個新人物
個故事有少少弱

如果唔大改既話應該去到今季完都唔會有新角色

好想知多啲magius之翼
同埋真禮bb出多啲

之後大把機會
出黎賣笑

但係呢一邊出應該都係戴眼鏡嗰個

cut晒頭幾章啲流水帳劇情係好事來嘅

香

想問吓隻Game值唔值得玩？

牙天禾條女

值

下個禮拜先到

黑江神隱左

NO MORE CHINA 香菜.

比成龍屌緊

仲未到

邊有咁快。

聽日先到

但紗奈都未出返去，彩羽又未去搵同妹妹一齊住院果兩條友。
個人估計，起碼要過多兩集。

其實OST隻碟幾好聽

無知一問設定上嘅問題
以前睇本傳
魔女化之後應該係變唔返人
而外傳會重置魔石同返還做人？

另外麻美嘅出現
咁個故事時間線係正傳之前
定平行世界/焰其中一次輪迴之中/圓神出現後已reset嘅世界

好鍾意魔女結界入面d design

第一個問題應該過多2-3集會講

第二個問題你當佢其中一個平行世界咁就得
其實個宇宙已經有圓神
但係呢條世界線好特別圓神唔可以普通干涉

即係最終輪迴時誕生的圓神已經有響度
今次只係之前其中一個Loop黎

屙屎理論

遊戲內描述係話正傳焰冇見過嘅平行世界

而圓神會存在係因為佢已經突破咗平行世界嘅限制
理論上任何平行世界都會見到佢

幾正

其實老虛寫咗三集已棄番

老虛 Fate Zero好好多

原來歌名係Alethea

Alina

最尾嗰張500

今集唔係好得喎

FPS跌得好犀利
係唔係肺炎影響

麻美出現之後質素好咗
點解咁唔穩定

我覺得係監督功力問題
吉澤翠一到打戲就鳩流流
第4-5集, 8-10集都係佢監督
打得最好個集已經算係第5集，但其實都鳩鳩地
另一個監督岡田個D集數明顯打得好好多

其實我係話今集去到一半左右又好返少少
淨係睇面部特寫 學姐明顯好好多

因為打戲完左囉

但係打緊嘅時候靜止嘅特寫都係崩潰

有啲擔心後期啲大戰會出事

今集打到咁好難有期待

Shaft算少外判俾支那

今集啲分鏡同作畫睇到好尷尬

而家日本本地都好似唔係好掂

好撚崩不如停兩星期執執先

今集應該公認最差

今集有便服

原本諗住當地買

廣告嗰首音樂咩嚟？

真大戰的話應該會畫番好既
但今集的作畫就真係完全唔係SHAFT的水準
雖然後半文戲時改善番，而且今集文戲都講左好多野

岩岩追返哂套野
唔知點解
比以前差好多咁⋯
係以前太好定時間令到套野位值低左？

講下今個章節比較大嘅改變

崩到爆炸

崩 低fps都算 ost完全錯曬

學姐講野個陣閃左去本傳個畫面，係咪代表個陣學妹已經識圓神？

前半個part 打鬥出哂事

泥犬係咪好鍾意學姐
係咁幫佢加戲份

Reference

D打戲弱到

Btw日常8K我推爆

felicia好qq

今季仲有3集
究竟我有冇機會睇到一場似樣既打戲

我覺得呢套啲boss好易秒咁
下下主角團斬兩下小怪再一招connect就搞掂個謠言

記得有人話人愈老愈鍾意學姐
我fd都有個最初焰>麻美 佢三十幾

又一粒粒武漢肺炎飛出嚟

呢幾張真係充滿廚力

點崩都好，伊蘿蝦仍然都係咁可愛

麻美正

想同天音姊妹玩3p

ね～

想要更多杏子

Ching識貨

正喔

想做貝貝

靚到癲

OST
得B站頂住先

想食

留返個身都得！

ending 好好聽
Carlis

可惜換左人

其實官方有冇出過8k着校服

杏子真係又型又可愛

別發我婆,謝謝

你滾

8k BB

Game 有

原來都係呢間

今集最尾美冬回憶個個背影咪佢黎

19仔真19

19仔是19

唔係愛的戰士編劇

老實講叛逆成套戲真係講愛

人類的情感連qb都觀測 干涉 駕馭唔到 驚到要我-》即走

有冇source？

之前amazon買左個包裝係焰既，有五人組把聲導航

無

又係加printing 扼fans賣死貨

神作

正呀喂 最後嗰句點駁

呢張圖好耐啦
記得仲有另一張

搵到了
呢張鋼鍊梗

thx, 呢套未算好有愛, 只係見到2手圖抄過黎.

上面劇透唔加密

translation, can't find others though

最終話原來黑江係magius嘅幕後大佬

我fd畫 伊蘿蝦同8k

薔薇園魔女

低炒伊羅蝦大髀

今集好爽

校門埋伏終於有返

燈花

隻Game啱啱玩到哩一章

12集？13集？好似講唔哂個故

今次連打嘅畫面都冇

今集啲水準返哂嚟

無打戲

好似話打戲好唔好睇嚟邊個監?
有1 2 集啲打戲好好J

今季13集
後半季應該7月

呢一章宮本幸裕
柒極應該都有個譜

出場正過game好多倍

識貨

太廢都費事拍
感覺小環呢班先係真正魔法少女
原始五星係廢怯少女

焰：魔法少女(現代)

原始五星仲要用腦用戰術，唔用腦打個個變埋魔女

呢邊個個係咁轟完就算好似金毛同五十分咁魔力唔洗錢咁

第5集結尾楓果度係咪無後續架啦？
隔左6集都唔講埋段故佢

作畫都係時好時壞
今集一開波彈古箏嚇撚死

呢一邊根本係靠人數屈死
好似721 vs 北角兩次咁樣 人數多就容易 差唔多人數就打到仆街

動畫原創
下集同Rena講完之後應該條線會繼續

電話game 天音姊妹水著段片好魔性

睇黎第二季應該要延期到10月

美冬上門個段笑到仆街
威力仲勁過game

有兩季❓

開播前已經有爆料話2季
之後監督個twitter講明動畫“系列”，即係唔會得一季
係差左當口當面同你講有
原本預計應該月尾AJ會講，但依家cancel左唔知會幾時講

不如話係外傳打鬥處理得hea 設定都唔係好嚴謹

Btw今集美冬上門個Vibe 完全係愛情片段

嗰邊連魔女之夜都要隻抽
呢邊打薔薇園就齊哂腳咁

舊愛vs新歡

魔法少女vs 魔女

魔法少女vs 魔法少女

原作鬼打鬼最好睇

麻美嚟到呢邊都要捉鬼

月夜好撚正

隻手長到

Game版↓

動畫好似正好多

以前都冇留意有外國人做原畫

好似淨係見過呢套有

依家好多動畫都有

Snaa

麻美

騷

8K 黑毛變藍毛

8K一向都係藍毛

唔知點解見親8K變身後個造型就諗起梅艷芳首愛將

呢張圖隻色又真係錯撚晒

色違啫 有幾出奇

好似前妻返屋企搵現任傾計咁

好多依啲填數集
不過最後出來講到咁正 原諒佢啦

正到仆街

我見到都屌咗出聲 完全崩壞

仲以為cancel咗

有啲唔似樣

成集經費就響呢一shot到

有人送畀小妹嗎

@kuwaga_suke
有冇人掛住黑江

冇
唔想聽到條菜把聲

臭菜收皮真係唔會可惜

之前睇生放條link死左
有冇人有

我就咁search tokyo mx live

個兩隻魔女係咪新

仲以為會一集講唒回憶篇

好似差唔多講晒啦？

泥犬喺game入面更新咗：

獄門應該係雪野打個隻
批評家係梅露打個隻
卜者係梅露魔女化

卜者毫無疑問係佢

其實應該都係
打死雪野隻魔女好大舊門喺到
應該都100%係獄門

Viu未有第12集嘅

係lo

等左好耐
唔知邊到仲有得睇

有VPN就台仔巴哈

今集原作D感覺返晒黎

完全唔覺睇左23分鐘

有無人有add佢fd

抽唔撚到呀

仆你個街，連個標題名都充滿原作味道

qb無論幾時睇我都會毛管棟

改左唔「誘拐」智障家姐?

有follow

Viu做乜到而家都未有

終於似返ED嘅氣氛

楓點解之前唔見左?
幾時唔見架.

第8集有講

有幾多集？
依家先第6章

今季13集
下半季如無意外7月

原創結尾定點 得返一集

片尾魔女化左

未係打魔獸 即係未有圓神？

使乜原創
跟隻GAME一樣上半季斷喺第6章咪得

有
不過動畫應該唔會提

啱啱打完第十章
伊籮蝦同污依兩姊妹真係天使嚟

既然學姐都知呢個系統，點解佢返去又唔講？

到而家都未有

因為係bitch

Viutv幾時更新呀大佬

上住anime1頂住先

話時話我未睇正傳新篇，追返係咪對外傳冇影響

你係正傳TV+叛逆都冇睇？

正傳新篇係指叛逆？如果冇睇叛逆嘅話影響不大嘅

正傳新篇好似係電視版剪接而成的電影版
有前同後篇
會比較連貫

劇情開始唔走日常，似返原作D mood

我估佢新篇係講緊叛逆掛

睇外傳最低限度係睇過正傳TV版頭兩集

正常理解新篇都係叛逆，電視剪出嚟嗰套劇場版應該冇人當新篇

伊蘿蝦

第一次覺得一集點解可以咁快完

睇多一集又要等多3個月

想知呢條世界線嘅麻美知唔知廣法少女會變魔女

想睇麻美

数量限定復刻決定！＜4月30日(木)まで＞

好想訂多對 好冇?

諗諗下下一集得24分鐘點塞咁多野

動畫黨 對今集好失望

依家d figma真係貴

一齊訂？

我無錢

借大耳窿

game繁中版出圓神
入坑好時機

就只怕會抽唔到

其實佢套衫如果冇咗斗篷根本係透視裝
條裙類似啦啦隊

黑江果件仲淫賤
但冇人提

甚麼是黑江

黑江好似都係蒼樹老師設計
佢依家好鍾意D露肚臍裝

原五星得阿爽露肚臍
但有寶石頂住

到底佢係咪會出番黎用得頭一兩集就唔見左人

原創角色真係唔知
反而牙楓入左Magius之翼真係估唔到

我剛剛先開第9章咋！
仲有成40關未打。

第一季動畫黎緊撒花了

有一關連打幾隻boss
最好速秒
唔係會好傷下

好可愛
如果係伊蘿假就好

牙圓下集出場未

第9章已ko，不過個別關要續關先打到。
假環彩羽和第8章既聖女麻美屈機到，HP回復之餘仲要每舖都加MP。
打三巨頭又係，燈花最難打，會偷MP。
我就係無咩5星角色係手，有都得兩隻，
果兩隻仲要係1星2星升上去，已經拎埋出黎用。
而家我既組隊是5星環彩羽(有4粒結晶)、5星由比鶴乃(有1粒結晶)、4星鹿目圓(有1粒結晶)、4星天音月夜(有2粒結晶)，支援盡用爆lv 5星小圓或圓神、最好有結晶。
所以秒唔到，係用連攜都秒唔到。

小圓好可愛。
有Eroha，最好有埋鶴乃和8K，湊夠一隊Trysail。

8K真係好正
原作就係差一個咁嘅角色

其實劇場版貝貝有自己嘅語言同埋新造型
設定真係好仔細

最緊要抱一個可靠的大腿
去到打eve時真係崩潰
結果一搵左金大腿後 極速秒過

我用三日月隊配圓神打
輕鬆打

今日應該會公布2期幾時

8k和小菲都係得4星兼上得一粒結晶的說，紗奈則可以上兩粒。

小圓前輩

我係四星疾風同四星阿莉娜攬住大神既大腿過左

1期最後一集

有新歌

ED個アリナ

好似改咗幾多

今集應該係今季最高汁

伊蘿蝦扮暈搏やちよ揹

痴線神撚到

屌你下一集要等幾個月

麻美個part

さやか對麻美好J到

今集真係最神CLS

一連幾個角度嘅分鏡，墮落簡單直接

黑江好似出咗

有一個shot
btw下季預告有佢對白

電暈咗

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

13播左la, 你地係邊度睇

麻美呢個角色真係好煩膠
又蠢天真，又傻
次次啲角色崩潰都有佢份

咁佢本身有錢離地幸福家庭
突然死全家打擊係大啲嘅

所以劇場版圓神搵咗貝貝陪佢 精神穩定好多

以為麻美今季會正常啲，點知都係咁

K島上集討論時有人總結得很好

其實又真的不是她問題，但有關她的情況也真的特別衰小

有無遊戲黨可以答我

最尾呢集神到
但仲係冇得睇小圓同轟姆啦
坐等下一季

其實八千代已經知魔女化身

仲哂粒嘆息之種整醒女主做乜

ED好好聽

有副作用
唔係必要都唔想用

同埋圓神已經係到

點解之前八千代個fd仲變到魔女

QB做左手腳

做咩變左莫斯科馬戲團大戰埃及妖后

呢個世界圓神干涉唔到

有啲特別嘅野發生咗，神浜嘅魔法少女先有魔女化身，個fd死嗰陣嗰樣野未發生

上回個講習咪講左係magius對抗QB魔女化既doppel system.

屌今集好睇到

今集打戲好正

好期待第二季，希望做到Game咁熱血。

有咩副作用

原畫個list長到
正傳d人都係到，咁係咪曉美焰/圓神都係到

我屌完係呢啲緊張位
好撚好睇啊

我反而覺得打戲太耐 想拖時間
但係都好睇嘅 依套係我今季最佳

其實sayaka都真係唔係咁渣
聖麻美咁撚勁佢都頂到一兩下

中間睇到8k同伊蘿蝦啲對話
覺得好似睇緊圓神同小焰咁

佢本身就係咁脆弱玻璃心
無論邊個時空邊條時間線都係一樣

動畫黨想問點解magius會知魔女之夜會出現
唔係得小焰輪迴過先知？

打到斷手再生返出嚟真係CLS

正傳都唔係得小焰知
本來就喺魔法少女之間流傳

感覺動畫合理得多
驚去到果度都只係覺得邊度黎既邪教組織
成日講啲唔講啲 不要問只要信
而家名正言順係有Fuck QB個idea係度

動畫黨唔好click開佢

Btw啲經費應該落哂呢幾分鐘金閃閃鳩射

關於時間軸(劇透，遊戲主線沒提過，不保證動畫版會否提及)

為甚麼美冬、八千代的Doppel(魔女化身)是這副樣子…

時間軸問題睇#520
置頂會睇到加密內容

咁既情況我睇怕都要等到10月
今季都係岩岩好畫得晒
7月播實崩到仆街

睇完即刻down左隻驚
劇情分別大唔大？

八千代

我已經唔識答
我會話動畫改得好左

再比聖麻美轟多下人都敵

散

唔係斷手果下咩

抽魔法少女果一年都唔會有好事發生

down咗日版定台版?
睇台版嘅劇情翻譯一般嚟講會想del驚

日版
覺得好多驚中文版都會譯得好奇怪

我個人覺得動畫寫得好睇咗
一路睇一路覺得課咗嘅金都係值嘅

ME TOO

發癲嗰part感覺好流暢
新房+SHAFT啲文戲真係好正

全語音好正
但第二部呢?
無左語音唔想玩

又嚟經典滅火器救人場景

今次唔係黑長直係發癲學姐

我中文同日文都有玩

語音不嬲都後補

故事走向基本上一樣
人物行動有啲唔同

愈來愈鍾意伊蘿蝦

冇滅火筒 淨爆過次魔女化身一次

剩係伊蘿蝦走唔甩我覺得已經好大分別

仲有小愛變把刀出嚟比透明人吉佢

講下同原版有咩唔同

咁巴打覺得動畫改得好唔好
見到有d遊戲黨係咁話個iroha感情轉折太快冇鋪排
同埋話nanami出大絕太快有人唔明
雖然我動畫黨就咁睇完全唔覺有咩問題

有唔滿意既地方
但明顯動畫優點>>>>>>>缺點

隻ED幾時出FULL VERSION

個人覺得作為動畫佢改得幾恰當，係有心機做而唔係將所有嘢格硬塞落20分鐘度
睇埋今集就覺得我啲課金用啱地方

今集啲打鬥真係好撚燃
呀爽炸斷咗隻手再駁返型撚到
可惜作畫有啲唔穩到時崩時好

最後一集好睇到爆炸
沙耶加真係好撚型呀呀呀呀呀呀呀

沙耶加出場真係型到痴線
好鐘意佢
斷手果刻好心痛

學姐黑化果度做得好好睇
本身玩game果時無咩感覺

完全令我諗起係game度打聖麻美時既便秘感

首ed不得了，快啲出成首就正

對麻美冇好感 打親都好舒暢

果種便秘感係來自被聖麻美瘋狂開大又束縛

次次都用焰送佢幾支愛國者

以為係Kalafina唱

個表情變化代表咩

我整晚睇直播個陣真係以為係大媽作曲
出CREDIT個陣先發覺原來都仲係尾澤作曲
但真係好好聽

洗左腦

隻眼仲有高光應該未洗

加入邪教 得到解放

你話第二季黑江會唔會26集先出現

似係

預告佢好多對白喎

同
然後諗緊係咪都搵番其中一兩個黎唱
點知唔係

冇啦
始終解散左

唔想聽條菜把聲呀

黑江超正喔

聲線差好遠WO，邊度似
曲風都唔似梶浦

主觀代入左可以搵到返黎
一聽個陣我都以前係
諗唔到佢埋尾有新ed

肺炎期間算係咁

唔知SHAFT 有冇判啲畫去中國

Tiro Finale

間間都有架啦
係睇下多定少

所有都有
唔好傻啦 無中國無動畫係真架

其實仲有越南同韓國

壓榨員工，動畫業等萎縮，再遲D收皮

而家日本壓得住肺炎 親呢個時候搬返曬嚟日本畫啦

就好似美帝咁而家知痛 開始醫療用品本地生產

中國代工平好多
依家好多都係原畫日本自己畫
後期上色個d比晒中國/韓國

咁講
7000蚊一個月，喺越南可能係專業人士人工，喺支那可能算係可觀嘅報酬，喺泡菜可能算尚可接受嘅水平，不過喺日本一定食穀種都過唔到一個月
但資方只會肯俾7000蚊呢個水平
咁自然會外判去其他國家做

不過又唔怪得人嘅
一套好評動畫平均BD銷量都係講緊5000隻左近
要跪埋地餵支那咁賣海外版權先叫做可觀啲
你估搞手真係想打個和咩
咁一係開源，一係節流㗎啦

正常睇嘅話呢part都崩得幾顯眼
但係其實都唔算太崩

動作戲暫停睇好難唔崩
如果段段都好似牙爽擋學姐大招咁畫應該畫撚死人

唔會架
無咗外判個業界唔會運作到

快格數動作戲一向都係咁

減產，比番適當價錢，有咩唔可能？
一路都係業界多產但大量垃圾回唔到本，之後就想縮數先外判出去

的確係
整體我都幾滿意

agree

animator = condom

btw
應該改變既唔係銷量高低係分紅問題
肥上瘦下

小圓算好啦
製作委員會shaft有份

外判想有7000
好大想頭wo 師兄

要畫得靚又要平既畫師,即係要係中韓越到搞,亦都要觀眾科水先拍到動畫,即係要平衡日本+中國歐美消費者既需要
你叫d高層/聲優賺少d,分比作畫,佢地彩你都傻

本身正傳廢到嘔電
睇嚟精神狀況真係好緊要

崩到 笑到仆街

本傳沙耶加係一個極具劇情推動力同戲劇性既角色
一簽契約就遇到個咁既開局真心慘
但沙耶加既感情狀態穩唔穩定的確係好重要

不過今次真係型到癲

無見巴麻美咁耐好似仲痴線左

型爆鏡

今集作為沙也加黨好滿足

巴麻美進化 聖女麻美

作畫好勁 靠打戲撐起劇情 睇黎成季都只係鋪墊 希望下季好睇d

學姐

惡意滿滿

其實哩個世界係咪麻美冇死嘅平行世界

死咗就唔會開到片啦

我一路以為時間線係主線之前,直到今集見到沙耶加出場

個feel好有當年第三話第一次Magia做ed咁

唔係第一話已經用Magia咩
我印象中都係因為Magia先想睇落去

頭2集係圓個首またあした(好似係

BD先係
TV版頭2集冇ED

頭兩集magia好似係插曲
一次係開頭講小焰尾二條時間線 一次學姐打魔女

話說就黎又4月1

錯post

原本你想邊個POST講

我都係以為本傳之前，明明比怪食左個頭又係到

手機驚個post

四月

唔想係車禍中死 點知最後係打魔女死

仲要比點心魔女當芝士咁食

原來呀爽可以咁型

牙爽型到

人哋明明只係想食多一次芝士

不嬲都型架

首ED有返舊作ED嘅feel

最後個場係咁多個魔法少女都入晒教？

不過講真主角群為乜要反magius
明明qb先係仆街

其實magius都做到同qb一樣咁仆街
雖然麻美本身心靈係脆弱
但magius搞到佢變聖麻美仲話由得佢死

咁論傷害程度qb一定係高好多
magius算係多犧牲少數救多數

作為動畫黨真係唔明個對立面係邊

八千代個fd明明做緊好事
點解要避開八千代？

係愛呀伊羅蝦

入教嗰部份之後劇情會講

Magius整謠言出黎，而謠言同魔女性質差唔多，唔想無辜普通人受害嘅魔法少女咪反magius
呢度可以帶出一個概念叫魔法少女至上主義，睇完燈花個演說應該都明一二

個對立咪係唔係所有人都認同犧牲少數救多數，唔好講到犧牲少數救多數咁理所當然，火車難題到而家都無固定答案

QB: 理得你班傻西死 我要既係能量
Magius: 理得其他人死 我要我地生存到唔做QB既電池 唔駛再打魔女領seed 唔開心可以放doppel

其實魔法少女本身同死人冇乜分別
靈魂都俾人抽左出黎⋯

我覺得magius係對qb報仇咋

四月。。。
沒有你的春天

其實點解要咁在意靈魂喺邊 又唔係控制唔到自己個身體

架Ben屎

架老賓正呀

八千代又得番佢自己一個

雖然目的唔同，但magius個手法同QB一樣

但我支持magius，你們可以打我了

你也是魔法少女

出嚟隻抽

NMSL

蚑那

佢大6仔黎要講支那話佢先明

感覺右上角好危險
可能係臥底

混入咗個學姐

feel到今年愚人節都係認真

水波對波呢

真係應該會出歌

介唔介意放低隻ED先

真

其實本身三日月莊入面成班member都已經可以出道
仲有
+
=

繼續等

聖麻美必須入手

系列裏面比較無害嘅非人類角色...
二揀一你會揀邊個

（假設冇得變蘿莉）

有冇黑江消息

【叶えちゃお 配信！】
4月2日より、神浜系マジカルご当地アイドル「カミハ☆マギカ」のデビュー曲「叶えちゃお」の配信を開始いたしました！
作詞・作曲：渡辺翔／編曲：清水哲平
ダウンロードはこちら
⇒
#マギレコ #madoka_magica #魔法少女まどかマギカ

8K會唔會做伊羅蝦嘅Stalker，裝追蹤器㗎

兩個都冇消息

小QB都係QB

呢一個小圓係正常定係前輩

冇咗好多功能

前輩

仲要塞左污衣D記憶

More reina

本身睇到第八集棄咗之後見到學姐張圖就炸炸林睇返
睇到12集先有啲睇頭,重有啲期待下一集點攬炒
仆你個街13集變咗做高達少女

如果入game應該惡魔焰最OP

如果個故事係咁發展，我一定買BD
利申：動畫黨，冇玩game

如果係咁絕對神作
跟住新房應該去到死都唔使買新刀片

咁就完左？ 定係有第二季？
環咁就gg 左?

確定有第二季，未講幾時

新房：冇咗老虛邊個咩鑊

其實佢可以整到甩咗頭但係冇爛粒寶石
佢魔力咁強應該都生存到

但係劇情上變咗神作

冇記錯阿爽係新房最愛？
條仆街最鍾意幫長頭髮女仔剪頭髮
你睇物語系列蕩漾班長妹妹撫子後面全部變短頭髮

ニグレド by シト 好好聽，知道幾時出嗎？

物語系列原作係西尾維新嘅小說

無得咁屈，麻美寶石係頭。

但係上次比貝貝有特寫咬爆咗粒寶石 而家淨係斬甩個頭
粒石本身冇爛就冇事 焰都喺叛逆自己打爆個頭

跟住生返個身出嚟

應該會即解變身 跟住粒石跌地下
個身體可能自己合返埋 或者由身生返個頭/倒轉

牙爽打到全身爆炸都未死得
麻美呢？

變無頭騎士聖麻美

屌聽日冇得睇點忍

屌下意識以為有得睇

好想知聖麻美點同伊蘿蝦玩捆綁play

西尾講明物語係要突破動畫界傳統，所以角色形象係咁變完又變，特別係髮型方面

台主係hi傷渣嘛

粒子彈用嚟呃麻美打斷佢條絲帶

話說當年正傳播就311
今年外傳播就武肺

反而成日諗如果真係比焰一槍打中貝貝
係唔係會即刻變返百江渚，定係死咗直接去返圓環

呢對眼好似被人餵撚咗春藥咁

通常剪短頭髮都代表女主要同過去某啲野做決别，例如愛情
唔係純粹改變角色形象或者導演喜好

呢幾個分鏡真心正

點解焰係台主

新黎？

得啦得啦知你老啦
咁點解啫

懷念台主+綠葉的日子

焰=井狗=台豬

唔知井台主大名的應該都係新

雖然仲有金針個痴線佬

金針好似一直喺度，只係改咗名，如果我冇誤會

下集阿妹搵翻家姐

いぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃのちの 花を咲かせる～～～～

沒有伊蘿蝦的第一個星期日

重睇叛逆第N次
同埋開始重睇魔獸篇

呢兩幅而家仲買唔買到

爛尾
完第一季都唔係咁完 做到好似係後面仲有一集咁
冇魔法少女小圓個brand頂住實畀人屌到仆街
真係出名就是任性

但人氣差好遠
正傳最後魔女之夜成個311咁

因為停播一排
報紙都登

臨入高潮位停好正常啫
Psycho-Pass第三季個收尾先係垃圾

踩其他作品唔會提高倒呢套嘅評價
話就話完第一季 二期消息又冇 劇場版消息又冇
隨時唔做都吹佢唔賬(雖然9成9唔會)

的確唔會
但係呢套係講明咗會出第二季

咪講撚左有第二季

ubw分兩期播
12月一期完嘅時候都會同你講4月二期放送

依加根本無了期等

咁你咪唔好等囉
講撚埋比你聽有第二季都死要話爛尾

之前傳七月
我覺得係武肺搞到唔肯定啫

ok
咁冇計

佢而家再出可能會崩都未定
我自己就寧願等下

實等第二季
整體黎講都幾滿意第一季～

明知有第2季但又唔知等到幾時
但第一季又完響啲咁嘅位
正常都會有個階性完結 但呢套冇

欲知後事如何
請download隻game啦

Sayaka幾時變到可以頂到Mami炮轟咁勁

唔同時空 心理質素唔同

日本錄音都停埋
下半應該冇10月都唔使諗

冇焰焰的2020年

會唔會連今季番都delay

好大機會

本身其實都唔廢啦
係自暴自棄啫

攻擊力麻麻 但回復力夠強（QB都讚）

暴走mode咪就係咩傷都坦哂

Eroha is beauty

我一開頭真係覺得佢哋兩個嘅設定有啲重疊

直頭特登
兩個都好有經驗又百合粉毛

見到學姐個頭以為又甩咗

Madoka要眼鏡娘
黑長直呢啲留返俾我得喇